「 理性討論」學車師傅質素

之前睇到有個post 話學車費用年年加
學車費用已經去到$320 /45 分鍾
揾到一個好師傅真係要撞手神
有時遇到d 衰既想投訴都冇從入手
自己都曾經遇過
真係要硬食兼一肚氣
所以想係呢個post
大家都可以share 邊d 師傅係有heart d
俾未來要學車既巴絲有個參考

利申：我唔係打手